關於二手game

如果一般舖頭收二手game，一隻3a大作大約可以賣到幾多錢？
因為我屋企有一堆game我應該唔會再玩，諗住放出去

好彩咪原價嘅一半 唔好彩嘅咪100或以下

睇邊隻game囉

咁其實玩實體game係咪好d呢?
即係玩完之後可以trade返出去

主要睇咩game 我通常放上網
價錢應該高過舖頭

放上網大把人接，價錢自己參考其他人。如果懶交收就全部掉晒佢。冇眼屎乾淨盲

買數碼版啦施主

上carosel望下